大家有冇收到公司出email 聽日可以work from home?

利申有

有 不過冇拎電腦返屋企

有，如果大塞車就home office 各位車長加油